「願榮光歸香港」返回起點思考

呢個運動成功起風都係因為無大台
每個人都可以係軍師每個人都可以比意見
唔會有人騎劫

我自己係廣場同大家一齊唱
真係好感動
好帶動到自己對香港呢個土地嘅歸屬感
係呢個咁亂嘅時間有一首歌可以做到呢樣野真係唔易

今次有人突然一兩晚內洗版狂屌呢首歌
更有懷疑係熱普城係後面搞鬼
大家應該把持番無大台嘅道理
覺得啱就支持正皮推po
覺得做多咗/方向唔啱就負皮由佢沉

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

其實純粹係首歌能夠鼓舞人心，都係一件好事，做瑜團結陣線係好重要，我唔會理邊個人作

用樂理去睇一首歌真係over左
我每次唱都有眼濕濕感覺
已經好足夠令我支持

推

點解有人黑
因爲中共驚囉
「獨」歌上曬支那報紙